聽講數學卷揀做section A1, 最高得level 4

ection A1+section B加埋最高70/105, 仲唔係level 4?

哈哈哈！

哇好撚好笑，笑到我抽筋

section a一定要做架

b1同b2 先要揀
b 2題probi好難